/**	---------------------------------------------------------------------------
 **	Gula Tanase, 334CA
 **		Sisteme de Operare - Tema 01: Multi-platform Development
 **	------------------------------------------------------------------------ */

 	PARSAREA PARAMETRILOR:
 - programul ruleaza doar daca se primesc 2 sau mai multi parametri;
 - se presupune ca parametri primiti sunt corecti;

 	CITIREA COMENZILOR:
 - intotdeauna se citeste de la standard input;
 - in cazul in care se primesc mai mult de doi parametri (deci se primesc 
 fisiere de input), se face redirectarea catre stdin;
 - o comanda poate avea maxim 3 argumente / tokeni;
 - in main, comanda se primeste impartita in tokeni;

 	STRUCTURA FOLOSITA: noduri de lista simplu inlantuita, cu atributele:
 		+ char *data: se retine cuvantul
 		+ Node *next: referinta catre urmatorul nod; daca este NULL, atunci 
 		acesta este ultimul din lista;
 - fiecare bucket din hashtable este o lista simplu inlantuita;
 - fiecare bucket este o lista simplu inlantuita;
 - in nodurile din bucket-uri de retin cuvintele;

 	COMANDA: ADD <cuvant>
 - afla hash-ul si:
 	- daca nu e nici un element adaugat in bucket respectiv, adauga-l;
 	- daca sunt elemente in bucket, verifica daca cuvantul exista:
 		- daca nu, adauga-l;

 	COMANDA: REMOVE <cuvant>
 - afla hash-ul si elementul (functia get_element());
 	- daca elementul nu exista in bucketul dat de hash(), atunci functia de 
 	cautare returneaza NULL si nu se sterge nimic;
 - daca elementul de sters este ultimul cautat (element->next == NULL):
 	- se cauta penultimul element, iar atributului next al acestuia i se da 
 	valoarea NULL; se elibereaza memorie ocupata de ultimul element (retinut la
 	cautare);
 - daca este un element oarecare:
 	- se copiaza elementul urmator (element->next), si se elibereaza tot acesta
 	(elementul urmator); de fapt, se shifteaza totul cu 1.

 	COMANDA: CLEAR
 - elibereaza, pe rand, fiecare bucket:
 	- elibereaza, pe rand, fiecare nod din bucket, incepand cu primul;

 	COMANDA: FIND <cuvant> [<fisier_iesire>]
 - se afla hash-ul cuvantului;
 - se parcurge bucketul respectiv si se compara data din fiecare nod cu 
 cuvantul primit;
 - printeaza intotdeauna in fisier:
 	- daca nu se da un fisier de iesire, se redirecteaza un FILE *f la stdout;

 	COMANDA: PRINT_BUCKET <index_bucket> [<fisier_iesire>]
 - printeaza intotdeauna in fisier:
 	- daca nu se da un fisier de iesire, se redirecteaza un FILE *f la stdout;
 - parcurge bucketul si printeaza atributul "data";
 	- daca bucketul e null (hashtable[bucket] == NULL), iesi;

 	COMANDA: PRINT [<fisier_iesire>]
 - se printeaza fiecare bucket cu print_bucket;

 	COMANDA: RESIZE double|halve
 - se parcurge intreg hashtable-ul, iar fiecare element este realocat intr-un 
 bucket din noul hashtable;
 - dupa parcurgerea unui bucket, se elibereaza memoria ocupata de acesta;
 - se returneaza noul hashtable;
